如果塞機場暫時改到星期六日進行有無得諗

如題 人數可以多返好多 就算你jam人都jam 得容易d

自推

推

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

同意 正如你封路一樣 留返一條線

我真係想屌你老母

你邊撚隻眼見到有人塞counter啊
係機管局收起啲人咋